【九西選舉問卷】立法會補選民意調查

有份匿名問卷想大家幫手填一填

作為九龍西非建制派選民，你覺得以下邊樣先係最重要嘅投票因素？ *
A 九龍西民生
B 爭取民主
C 對抗建制派

以下哪個候選人，能代表題一所述嘅因素？
A 馮檢基
B 李卓人
C 其他
D 一個都冇

支持 陳凱欣

欣欣 I love you

打算幾時放結果出嚟?

唔好填呢啲問卷，多謝合作
九成九係幫泛民試水溫
鳩填ok

B 爭取民主
D 一個都無